國歌法罰坐三碌算罰得輕

俾著喺北韓，早就已經十支高射砲招呼你

香港幾時折墜到要同北韓比